console.log("... \"tasks.js\"");

const tasks = {
    1: [
        {
            question: "Deine Entführer haben vor einer Challenge nicht genug recherchiert und je ein Gramm Iod-\\(131\\) gegessen. Der Arzt meinte, dass eine Menge von \\(2\\mathrm{mg}\\) pro Kilogramm Körpergewicht ungefährlich sei. Iod-\\(131\\) hat eine Halbwertszeit von \\(8\\) Tagen, sie wiegen beide \\(80\\mathrm{kg}\\), berechne nach wie vielen Tagen (auf ganze Zahlen gerundet) keine Gefahr mehr für ihre Gesundheit besteht.", 
            answer: 21,
            result: "1F"
        },
        {
            question: "Gegeben ist eine Funktion \\(f\\) mit \\(f(t)=a\\mathrm{e}^{0.2t}+b\\mathrm{e}^{-0.4t} \\quad (a, b > 0 )\\) und die Bedingungen \\(f(0)=18; f'(3)=0; f(3)=25\\). Bestimme die die exakten Parameter a und b. Der vorläufige Code besteht aus der \\(4.\\), \\(1.\\) und \\(2.\\) Nachkommastelle des Bruchs \\(b/a\\)",
            answer: 802,
            result: "08"
        },
        {
            question: "Der Code ist noch nicht, der, mit dem ihr euer Schloss öffnen könnt. Hierzu müsst ihr in einmal mit einem Algorithmus bearbeiten. Wenn man den Algorithmus auf \\(\\mathrm{e} = 2,71828\\) anwendet erhält man \\(93928,3\\).",
            answer: 319,
            result: "05"
        }
    ],

    2: [
        {
            question: "Eure Entführer haben vor einer Challenge nicht genug recherchiert und je ein Gramm Iod-\\(131\\) gegessen. Der Arzt meinte, dass eine Menge von \\(2\\mathrm{mg}\\) pro Kilogramm Körpergewicht ungefährlich sei. Iod-\\(131\\) hat eine Halbwertszeit von \\(8\\) Tagen, sie wiegen beide \\(80\\mathrm{kg}\\), berechnet nach wie vielen Tagen (auf ganze Zahlen gerundet) keine Gefahr mehr für ihre Gesundheit besteht.", 
            answer: 21,
            result: "8A"
        },
        {
            question: "Um Hilfe zu holen könnt ihr nur über WLAN telefonieren. Die Strahlung eines WLAN-Routers wird beim Durchgang durch Wände gedämpft. Die Intensität der Strahlung nimmt pro Zentimeter um \\(1,75\\%\\) ab. Wie stark ist das Signal, wenn die Kellerwand \\(0,5\\mathrm{m}\\) dick ist? Der vorläufige Code besteht aus der \\(3.\\), \\(5.\\) und \\(1.\\) Nachkommastelle der Signalstärke in \\(\\%.\\)", 
            answer: 413,
            result: "0F"
        },
        {
            question: "Der Code ist noch nicht, der, mit dem ihr euer Schloss öffnen könnt. Hierzu müsst ihr in einmal mit einem Algorithmus bearbeiten. Wenn man den Algorithmus auf \\(\\mathrm{e} = 2,71828\\) anwendet erhält man \\(93928,3\\).",
            answer: 425,
            result: "88"
        }
    ],

    3: [
        {
            question: "Eure Entführer haben vor einer Challenge nicht genug recherchiert und je ein Gramm Iod-\\(131\\) gegessen. Der Arzt meinte, dass eine Menge von \\(2\\mathrm{mg}\\) pro Kilogramm Körpergewicht ungefährlich sei. Iod-\\(131\\) hat eine Halbwertszeit von \\(8\\) Tagen, sie wiegen beide \\(80\\mathrm{kg}\\), berechnet nach wie vielen Tagen (auf ganze Zahlen gerundet) keine Gefahr mehr für ihre Gesundheit besteht.", 
            answer: 21,
            result: "6C"
        },
        {
            question: "Um Hilfe zu holen könnt ihr nur über WLAN telefonieren. Die Strahlung eines WLAN-Routers wird beim Durchgang durch Wände gedämpft. Die Intensität der Strahlung nimmt pro Zentimeter um \\(1,75\\%\\) ab. Wie stark ist das Signal, wenn die Kellerwand \\(0,5\\mathrm{m}\\) dick ist? Der vorläufige Code besteht aus der \\(3.\\), \\(1.\\) und \\(4.\\) Nachkommastelle der Signalstärke in \\(\\%.\\)", 
            answer: 435,
            result: "9E"
        },
        {
            question: "Der Code ist noch nicht, der, mit dem ihr euer Schloss öffnen könnt. Hierzu müsst ihr in einmal mit einem Algorithmus bearbeiten. Wenn man den Algorithmus auf \\(\\mathrm{e} = 2,71828\\) anwendet erhält man \\(93928,3\\).",
            answer: 645,
            result: "44"
        }
    ],

    4: [
        {
            question: "Eure Entführer haben vor einer Challenge nicht genug recherchiert und je ein Gramm Iod-\\(131\\) gegessen. Der Arzt meinte, dass eine Menge von \\(2\\mathrm{mg}\\) pro Kilogramm Körpergewicht ungefährlich sei. Iod-\\(131\\) hat eine Halbwertszeit von \\(8\\) Tagen, sie wiegen beide \\(80\\mathrm{kg}\\), berechnet nach wie vielen Tagen (auf ganze Zahlen gerundet) keine Gefahr mehr für ihre Gesundheit besteht.", 
            answer: 21,
            result: "81"
        },
        {
            question: "Um Hilfe zu holen könnt ihr nur über WLAN telefonieren. Die Strahlung eines WLAN-Routers wird beim Durchgang durch Wände gedämpft. Die Intensität der Strahlung nimmt pro Zentimeter um \\(1,75\\%\\) ab. Wie stark ist das Signal, wenn die Kellerwand \\(0,5\\mathrm{m}\\) dick ist? Der vorläufige Code besteht aus der \\(6.\\), \\(2.\\) und \\(3.\\) Nachkommastelle der Signalstärke in \\(\\%.\\)", 
            answer: 664,
            result: "86"
        },
        {
            question: "Der Code ist noch nicht, der, mit dem ihr euer Schloss öffnen könnt. Hierzu müsst ihr in einmal mit einem Algorithmus bearbeiten. Wenn man den Algorithmus auf \\(\\mathrm{e} = 2,71828\\) anwendet erhält man \\(93928,3\\).",
            answer: 577,
            result: "8A"
        }
    ],

    5: [
        {
            question: "Eure Entführer haben vor einer Challenge nicht genug recherchiert und je ein Gramm Iod-\\(131\\) gegessen. Der Arzt meinte, dass eine Menge von \\(2\\mathrm{mg}\\) pro Kilogramm Körpergewicht ungefährlich sei. Iod-\\(131\\) hat eine Halbwertszeit von \\(8\\) Tagen, sie wiegen beide \\(80\\mathrm{kg}\\), berechnet nach wie vielen Tagen (auf ganze Zahlen gerundet) keine Gefahr mehr für ihre Gesundheit besteht.", 
            answer: 21,
            result: "BA"
        },
        {
            question: "Um Hilfe zu holen könnt ihr nur über WLAN telefonieren. Die Strahlung eines WLAN-Routers wird beim Durchgang durch Wände gedämpft. Die Intensität der Strahlung nimmt pro Zentimeter um \\(1,75\\%\\) ab. Wie stark ist das Signal, wenn die Kellerwand \\(0,5\\mathrm{m}\\) dick ist? Der vorläufige Code besteht aus der \\(4.\\), \\(6.\\) und \\(5.\\) Nachkommastelle der Signalstärke in \\(\\%.\\)", 
            answer: 561,
            result: "8F"
        },
        {
            question: "Der Code ist noch nicht, der, mit dem ihr euer Schloss öffnen könnt. Hierzu müsst ihr in einmal mit einem Algorithmus bearbeiten. Wenn man den Algorithmus auf \\(\\mathrm{e} = 2,71828\\) anwendet erhält man \\(93928,3\\).",
            answer: 276,
            result: "38"
        }
    ],

    6: [
        {
            question: "Eure Entführer haben vor einer Challenge nicht genug recherchiert und je ein Gramm Iod-\\(131\\) gegessen. Der Arzt meinte, dass eine Menge von \\(2\\mathrm{mg}\\) pro Kilogramm Körpergewicht ungefährlich sei. Iod-\\(131\\) hat eine Halbwertszeit von \\(8\\) Tagen, sie wiegen beide \\(80\\mathrm{kg}\\), berechnet nach wie vielen Tagen (auf ganze Zahlen gerundet) keine Gefahr mehr für ihre Gesundheit besteht.", 
            answer: 21,
            result: "55"
        },
        {
            question: "Um Hilfe zu holen könnt ihr nur über WLAN telefonieren. Die Strahlung eines WLAN-Routers wird beim Durchgang durch Wände gedämpft. Die Intensität der Strahlung nimmt pro Zentimeter um \\(1,75\\%\\) ab. Wie stark ist das Signal, wenn die Kellerwand \\(0,5\\mathrm{m}\\) dick ist? Der vorläufige Code besteht aus der \\(1.\\), \\(4.\\) und \\(3.\\) Nachkommastelle der Signalstärke in \\(\\%.\\)", 
            answer: 354,
            result: "98"
        },
        {
            question: "Der Code ist noch nicht, der, mit dem ihr euer Schloss öffnen könnt. Hierzu müsst ihr in einmal mit einem Algorithmus bearbeiten. Wenn man den Algorithmus auf \\(\\mathrm{e} = 2,71828\\) anwendet erhält man \\(93928,3\\).",
            answer: 564,
            result: "AD"
        }
    ]
}